[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (47) 會長又又又又又唔開post

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
當期PU 3月25: 光之戰士gay佬專用
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

輸3分, 慘

90殺咗佢光盾後劍聖俾佢根性反殺

見到有隊得翻隻99lv殘血劍聖
諗住入去執雞
點知佢仲有AP放兩次飛燕
仲要我嗰三隻次次打佢都miss曬

對面個rank 60普通料都撞倒我地4隊...
會唔會撞得太勁

難得我贏到leader隊彩花

Lv差冇必中難搞

各位師兄，新入坑薯仔有野想問，

我假如而家有召喚卷可以抽a-e角色，但我留卷
後來出了f角，我個卷可以抽到f角嗎？

如果唔可以...咁意思即係，有抽卷就直接抽，唔好留？

頭先90果隻 我明明殺左佢光盾 拎埋分
出返去見到佢仲未死
唔知係bug左定咩

常駐角應該係可以

係
望住佢先得翻417血
暗拳miss 啊rain miss 大王子 miss
心淡

除咗限之外都會加落普通pool
但係會係隻新野pool完咗之後先會加
姐係你抽中都係有排練

你快啲升到主角99LV就已經夠劈死幾隻

所以要等新手練上去我地先真係29個人,而家27打29咁

我click入前明明見到得返劍聖

二王子用忍者有活殺應該好D

照目前咁計
應該啊rain 99先
主角依家得三突..

隻風槍連掃2個水平擊

我今日盡力拎咗兩星

今日守得一場 第二場已經比隻紅茶針住黎打

攻隊就係姐,防守隊好易送AP不過你練個速度都幾快下記住唔好放錯召喚獸就ok

咁照留卷算，國際服暫時無乜好抽
唔該哂師兄

牙rain冇其他嘢輔助其實都幾唔抽得

咁留留先，thx

會腸又唔開PO, 罰你一人課一PACK 黎支援我哋

起馬唔係登入黨先,啲登入黨真係

罰會長直播課到突爆光盾好過

光戰先啱

今日咩事TM2都0星

日日零星, 成個月都係嗰個LV, 打嚟都冇用啦

5分鐘後開ex

佢用錯職,上個Po先講完

真

不嬲都講唔踢呢啲係因為根本收唔到人

無睇, 同0星太誇

暗肉出嗰期入坑
但係起手係暗拳+火國王
之後見到rain出嘅時候覺得
條友又金毛又著到紅黑咁mk一定好打得 打落去好痛
點知原來係半坦..
依家諗翻起手嗰陣應該整啊暗肉
加埋啊rain同王子點都易玩過依家

咁有時失手又唔出奇既

你用錯職個陣都撞過啦,你重要係錯職專家

今晚預我0星

升埋隻光戰希望防到下

咪就係,差在TM2冇講呢句

我雙水比人啲雷屬爆到仆街點同

咁佢暗拳就快99,通融下得唔得,而家你唔撞喇就係到四圍引戰

有隻風槍都好 有必中箭 執下雞都有用

其實冇咩用,練度差唔係一時三刻搞得掂嘅野嚟最多係食多幾下AP技
玩返1個月多啲就ok

要痛就要配雷神卡+雷神+用赤魔

不過我地打到上白1真係算好好

個黑肉用咗assassin
一開波咩技都唔識開好似打少隻咁
本來起碼3星

自從佢拎到活性孔就係咁

有人入就踢不過都幾難

唔洗太在意,佢9C兄弟嘅牙哥嚟

就好似二王子著左金甲一樣

32101

ex

咁耐得敖雪有add me唔會有新人

依家我啲卡同寵嘅種類都唔多
就連rain要用嗰隻石巨寵都冇
儲埋儲埋三萬幾石等緊下次有咩正野抽

-1

又咁快

佢好似冇連登acc

不過唔駛驚
啲角只會越出越勁，準備好你嘅魔法卡過一頭半個月你都可以抽稱人

創會果陣啲會員？

牙rain可以練仙人掌做赤魔打手
仙人掌個星盤好勁，不過首先要覺醒咗先

無課黨玩唔起啲限角
但係見到人地隻劍聖真係好癡線

國際服一出都成功吸引到幾個玩日服
不過好似都玩唔長/轉返國際服

點解會知道暗拳就快99

成3個公會

不過長玩既少

其實佢實會越出越多玩法

為誰都成4-5年

返工太忙成日冇打公會戰嗰個,我叫咗佢係Excel留名,如果真係想打返公會戰

pvp記得打

你9up過,我記得 但因為TM1一早有活性,所以99%係TM2講緊野

其實劍聖而家已經唔算屈機角啦
黑肉lucia先係王道

佢有本死亡筆記
連你幾時係TM1幾時係TM2佢都知

對上非物坦仍然好屈,最緊要手夠長+穿牆

lucia都好啲

黑肉個回避太過份

為誰而家玩到座騎 騎龍騎馬
呢度將來都應該會跟 話哂gumi野

坐陸行鳥

黑肉真係要靠有必中技既打
就咁打根本打唔中佢 同佢鬥普攻俾佢撚狗

依加呢個守隊
0
-1
-2
嘅機會都幾大可以用到下隻新角

ur卡重有冇邊張必用係斬隊？

打我牙rain都係扣千幾，今時今日打手秒唔倒人就畀人秒番轉頭
其實劍聖嘅主要作用都係用嚟淘汰ramada同二王子呢啲本身最勁嘅打手

我地公會啲黑肉一隻手數得哂
反而光戰。。
全ff最大同性戀公會

去番啲唔係凹凹凸凸嘅場lucia就射到我變蜂巢

仲可以必中射埋黑肉添

其實呢個場風槍用雙槍都有好處 行得慢 狂放tp技 岀到去已經可以掃2招範圍技
前題係另外過2隻要頂到風槍行到埋黎

冰劍已埋身

咁仙人掌定雷神好d

玩仙人掌

打冰劍有99%勝率命中唔夠

有雷神就梗係雷神
要做坦就一定要有土巨人, 唔係畀人斬兩嘢就死

我係估唔到佢會炒啫

仙人掌係俾輔助補師用 為嘅係TP上限
如果係為輸出我諗你搞錯咗啲野,因為唔會點得晒

仙人掌有齊+魔力魔攻同人KILLER
魔攻版奧丁

咁我練下雷神轉玩赤魔啦係咪召同vision都用雷神？

長猪識了

完全唔係個回事首先你唔會行得晒3條線,然後速度唔夠,魔力又唔夠UR高,HP又低,連器用運都唔夠,AP又低過人

仙人掌魔力UP 20%
UR兩隻都UP得7%
點齊魔力同魔攻, 隻嘢少魔力都冇問題

然後15%弱風又係on99咁,我都係拎嚟俾補師用 + 20%TP上限

見過有人後悔升到仙人掌80 所以我先唔想個個練呢隻野

魔攻召我只推濕婆,起馬都叫有個快字,升到80lv有18速

pvp最後3分鐘

打到11點我休息先

你好似係我後少少,要死都你死先

依加星期一就爆2支水
每日拎500幣 最後星期日先追簡直on9

32101

ex

-2

好彩係今個禮拜啲人唔太搏命
btw係咪光戰加成開始了

-2

係
猁狗有加成

應該開始會有堆光戰試硬度

grey

冇人開街

吹到天花龍鳳
如果真係硬到打唔入就棄
點解隻隻坦都係拎劍光盾拎把命中ur劍死日扑死我啲閃

咁vision裝嫉心？

又係時間刷防具書

個命中得24

有冇得等陣入
依家打緊

搵唔到間房

佢地應該開咗
你等多陣就入到

明解

97872

ex

再開

97872

有幾人
人多我就去街場做乞丐算

已滿

國際服頭40抽連埋必中 得2隻光盾係咪要繼續刷

岩岩齊人

見到89rain

最好re

已經2個世界 本身坦就裝唔到命中戒把劍已經幫佢解決左最大既問題

裝到,棄攻咪得

唔該巴打

打黑肉都係0

屌頭先去咗打ON9 GAME 唔記得有場

咁都起碼低攻左
依加打一下2xxx 又高命中 好撚煩 打光盾隊最驚唔係打手有幾好打 係隻光盾扑得中人

然後PVP 唔記得睇炒車1020

唔係 光盾高運 頭先過隊leader隊佢連續打中左我2下

運太高光戰運都唔低,只係少光盾20 都有22X

唔開針, 抽撚咗佢算

已經整到隻黑肉34x運 仆街放技又打中 普攻又打中

抽完更加唔開針, 棄

gun

可能唔係正面打,應該打背/打側面

同埋回避隊都幾倚賴 3隻行埋一齊,個親密度加成行埋一齊大大話話都有20%左右

分開哂行

對面行埋一齊,而你分開行個到就20%器用同運了

唔係得17?

敖雪我見到了
我地石像升咗到30個位嗰陣再通知你

咁得意 SIREN 起始低奧丁1, 濕婆起始低SIREN 1 但係升盡濕婆低奧丁1

估唔到佢有時間打返

佢牙Rain 已經89

數學題

咁有心

明明叫開x雪

佢冇連登acc要靠fu巴跟進了

聽講你係會腸

二公子都唔識

如果你唔係會腸
個個都係叫你x鼠/飛x/xx

重有飛雲

Pick up完先抽得中 無得講
況且一開頭都唔覺佢上到三巨頭實力
玩左兩手唔中就算 冇追到

Lucia真係邪道嚟,考慮緊上光戰用全男班

真係冇估到

抽完冰g點會再抽黑肉

我有冇睇錯 全男班？

終於要轉

賭神陪感安慰

紙始終都包唔住火

點解pinkball關雙倍跌野會出到粉珠x1

打算刷到換晒啲強化石

因為琴日先係雙倍

計過自己仲差十二萬...

重有10日

放假放到唔知今日星期幾

返工返到唔知星期幾
成日以為聽日星期日

公司逼人拎哂d年假

gay

放到幾時

一星期拎一日
炒左我既話真係要訓天橋底

有位未

為左唔訓街
聽日晏就去見PT

光戰件衫整咩type好

連會腸都知ABCD 竟然唔知

下星期開始做uber eat

點啊你又

希望多2個月穩定到

無曬體無房打只好9C

我整防,其實精神都唔錯,睇你需求 我係因為有時要俾埋sasayaki用,金甲個-15回避同素早對sasayaki好傷

未整

防同精神差幾多？

我整唔到防type
整黎整去都係血同精神type

15防/6精 7防/12精

再試

其實整防好啲

升+5點都整到個防type出嚟

都係睇你俾邊隻用,光盾嘅話精神

光戰

TM1件+5射耐UR甲會唔會太癲,係咪每日瞓3粒鐘

你都+4啦
下個raid都唔知整命中戒定射抗衫好

+4同+5嘅肝度差咗一個次元

真可能下次raid整件+4同+3算 再下次先整到+5

點解升+12345裝備嘅時候
會有個選擇俾我揀
揀完係咪會影響件裝變成點？

同埋刻印會唔會因為件裝升+12345就冇咗

4月1個Raid好似冇舊野換,得今次件甲 好垃圾

係咪弱智 件甲幾日都整到件啦

種類嚟,每件裝都有3個種類,揀你想要嘅屬性就得,例如防具有血,防,精神類型

獎勵唔係無之大結晶,而係直接跌件+2甲

咁如果我喺佢+1升+2嘅時候揀咗A
+2升+3又揀B
會發生咩事
定係只有+4升+5先會有影響

人人手持+5光戰甲?

wtf?

冇,只係兩件唔同類型嘅裝備揀一個嚟繼承

兩件+5不是夢

全type+5都得啦

精鍊書唔夠,都係整唔到

多出過黎過+2全部分解變番料

打到12:30

我同佢都有件+5
不過黑肉有人權易刷好多
佢用活性孔啊伯去打...可能肝得仲勁過我

發現用劍聖嘅人普遍比較nice
會俾我入去做乞丐

因為劍聖幾乎=唔會炒車

兩兄弟輪姦制刷raid

我覺得用冰法既人最閪,
入親去都即刻解散

閪女人

真
最7係睇佢轉轉轉完留低殘血

試過幾場入去房主係rain
即刻踢咗我出黎
大家都係啊rain
何苦為難大家呢

打廢關都踢人係咩事

冇腳睇掛

謝

Thanks

我就係用劍聖

好想抽新召啊啊啊啊啊
驚中光戰

DLLM

因為一隻rain已經又慢又打空氣

中咗練唔到

我都覺得劍聖最好,
果時光盾89 升99 就係走去打協力升,
擺明無乜貢獻d 劍聖隊長都無踢我

留定名做黎緊十日嘅乞丐

咁中到突唔突先

唔係rain嘅錯
係隻game嘅錯

我都r過fu巴場個時lucia威晒

證明有真正實力嘅人係唔care隊友有幾廢

今日出咗55光戰碎,Feel到嚟緊幾日會乜都冇

所以唔抽 4月中女女準備屌打光戰

屌咩

屌你ABCD壓Rank撚我都就85 Rank 你重扮晒野唔完任

差5碎突4,商店個160碎未買過

咪屈

課金狗

我Royal 7 前排,有排都未R8 not 課金狗

歐到

清白
呢排邊有錢課

微課證明我會歐到上唔到r8

呢排個14日修例有無影響你地生活

咁呢個我認的

冇 , 返公司搞啲必要野,走佬 返屋企 外賣

r7同r8差一個r姐 r7係微 r8只係微+1

R8 有2倍速,課金狗證明

係你升太快唔好屈人壓 呢啲9c野會腸先做

我記得你講過冇撳落去拎石升lv

過陣係我唔想拎200石住
完全唔係想壓rk呢啲下流野

普通消費果欄肯定有感嘆號

又屈

唔係240？

有償買咗80粒

佢唔買有償果120碎
扮無課

我R7頭都係得82 要做到埋180覺/200突先上到83

買有償先
呢啲咪課長作風

cls 有償個邊有成3粒彩波咁多,唔買笨柒啦下話

你仲係r7頭？

塵課:唉 得無償石

拿, 下隻限一定係囡, 我就抽硬了
再係男就棄

常駐出女 限定出男 冇問題喎

暫時3男2女限
下隻會係女

仆街, 刷左20場先知刷錯關

剩係課水包會升得幾快

今個月水包都無課到

計錯數, GB 劍聖 紅茶 光戰 貓女 兩隻聖誕

其實限定女急乜,我就唔信SE會出泳褲男

出既會腸實抽爆

有啲難講
男女一齊出 大機會

貓女紅茶太廢唔計

睇FFBE就知啦,幾條女合埋一齊做一隻角色

今日先比紅茶斬三隻

幾多出結界盾，差佢埋位

貓女打塔好勁

點樣幾條女合埋一齊

FFBE啲角而家慢慢加

Summer Fina & Lid

出summer 女主&拉瑪達
老因矛盾大對決

笑咗

黑肉比紅茶一個LB斬L死啦

今日豬扒團打和

sor睇錯

打和都唔會計勝敗
想睇第一敗

留意到上位啲Rain開始出晒嚟打公會戰

我覺得赤魔勁過坦Rain
但上位戰績通常係坦Rain好打啲,赤魔Rain全部守唔住 唔知係咪同赤魔Rain通常跟光盾有關

笑埋右

如果可以攻守兩隊唔同配置就過癮

唔好意思
有冇人可以carry下新手
我見matching既 憧れる王子 エトア 秘伝書
3關都係得返一日
但d角太廢 又少場
有無人可以幫手過等我拎到event challenge堆報酬

想解場數任？

yes

你開場正常實有人入

開完試過過唔到

我一陣再試下

咩話 今時今日仲有可能3個人都carry唔到一個
你依加開 俾房號 我入

行緊返公司
等一等

咁你晏啲先開 係巴士訓下先

好

而家光戰
突3，146碎
已換無償40碎2次

唔知夠唔夠時間突5

你都叫146碎應該岩岩，應該唔洗課哂6000有償
我3突80碎就⋯⋯

買哂商店碎?

買哂啦
得返有償未買

3突22碎...

應該係啲人嫌佢低LV打得慢啫

我同你差不多，呢幾日D商店剩係見過兩次光戰碎....

日日都有碎，如果我有抽應該突爆左了
申利：無石

讀心到仆街

呢幾日商店出得5碎

啱啱又refresh埋100石先有5粒....

點解我明明有set 1.5速ok...入到マルチ又係變返1速

100石真係唔捨得...

on9 bug嚟好似an機先有?
有時入到去要係左邊再set多次
就算間房顯示係1.5都要set

我上星期先開始玩...Allin

佢會有紅字寫設定不可...

禁入去左面on off返個auto就得
下面唔洗理

黑仔到爆
幾日刷新晒50石, 基本上每日有3次突發
加埋都冇40碎, 目前3突0碎
已經唔係我有冇石去買嘅問題, 係唔出畀我
今朝4次商店+1次突發, 又0碎
咁搞落去, 可能課埋6000有償碎都唔爆

無光戰表示 間shop 日日廿碎以上

希望rain哥快D收皮, 出多啲光戰碎...叔叔不行了

冇聽錯突發係可以佢閂咗之後就繼續刷, 唔使等幾粒鐘刷新先再刷?
同埋突發有冇話一日有開幾多次嘅上限?

要完咗之後等半個鐘先得

黑肉最理想既召同VISION會建議邊張?

利申:冇奧丁

正常1號 ur ssr各1隻新pickup 再加2隻舊pickup
即係比而家多1隻搶位

又無光戰碎....

唔係2020就係4天

睇黎買埋課金石碎都突唔滿…

突發通常要打幾多關先出？

唔定, 6體一場, 有時刷幾十體就有, 有時幾百體都冇

呢兩日D冰法碎多到...

係
琴日出咗差唔多成50碎
cls

谷緊光戰

無石換diu

憧れの王子樣個關好少街人入場

你擺低個房號啦

sor 房號係咩黎

開房揀加密 入到去就有個密碼
你試下擺唔擺到上黎
擺唔到就開公開房 留底個名

啱啱終於有街人
應該打得夠數既

成功回收完
自己solo打個D應該有排都未贏到, 可以放棄

拉大腿一售隻都夠過

攻擊力幾高下如果唔做坦

曬夠未DLGH

二王子吸血吸3k 幾，可能係目前對光戰嘅最高輸出

今日出15粒真係多撚謝

塔最後一日

仲有7分鐘 歐洲大考驗

一眾海豹同棄驚撚準備上水

新手想問刷碎係咪50石就停
幾日都係得15碎

先炒為敬

彩花40 thx

終於開齋

沒有ur的第6天 大雨

繼續成堆ssr 其實唔錯

黎緊幾日都落雨
睇怕都玩撚完

畀多張雷神我啦

6日得1日冇ur

唔知真係以為你精神分裂
上面先話冇ur

0 UR 第六日

same as u

終於中左1粒虹波

阿伯死開啦

遲啲就轉密碼唔俾佢用

點解係冰閃卡 得一張真係有功效咩搞到我又閃卡又運卡好白癡咁

中吉爾伽美什
係咪要刷到冰法先好開局

又炒ed

應該係想盡量0%命中,始終佢劍聖連降Hate Trust都出埋

我2張卡都0唔到唔通佢素早閃卡都99

咁佢得一隻閃

就係得一隻先好似唔值得用張閃卡個功效咪好細

唔用連閃都閃唔到掛肯定突爆晒啦,117 Rank,連埋虛像夠做,佢守咗好多隊下

我都想素早卡+閃卡+運卡

我估應該係閃咭比運咭好閃, 所以出單咭最好係出閃咭
黑肉上奧丁咭應該係為咗個人KILL

咁緊係運卡2星大約得8-10閃
不過佢素早閃卡都99啲閃一樣屌打我己經唔到我有資格話佢功效細

多

feel到4月中新女係活生生嘅活性孔 tp技幫人回ap你班2020繼續用垃圾活性孔

55

都係多你一條AP

撞親活性孔嘅角都係帶住8x-9x ap咁死 唔知係咪有bonus

遲啲啲光戰出曬黎咪人哋帶住8, 90 AP 仲要滿血出番黎囉

仲未望到佢嘅實力 pvp最多得89lv
到時先再棄啦

你打下FGHIJKL 個隻 開完防技開埋LB 咪見到佢既實力

點同呀 ai幾可會放齊技同你打
我打pvp光戰連仇恨都吸唔實俾我直接隊死咗佢另外2隻打手

光戰 Trust位唔可以放有技嘅Trust我而家放緊SR件防風 本身想拎抗暗嗰件 但我發現我未突爆ラリルリラ

第一下開盾 第二下開LB 完

我唔同你討論幻想
實戰仲未見到好撚勁 到時再算

剩係見到頭先張上位公會圖都已經見到好撚勁啦下麻

點會吸唔實仇,一係未升滿技升滿一開波就直接吸12,唔升好似低過愛誓

你幾時覺得自己可以同上位公會打到

鬼知佢咩 pvp15戰全部都揀有光戰打一隻二隻都無撚用。有隻仲會齋行 唔放技on99咁

唔放技肯定係因為唔夠JP學技

jaga

唔駛上位公會, 剩係FGHIJKL 個隻都已經打唔撚入 DKLM 破防佢COUNTER 技又有機會番 本身又抗破防DKLM

如果現實打落真係好似吹奏咁屈其實公會有8成人可以棄

依加無JPX2升技慢撚到
我隻黑肉升咗成個禮拜雙鎗仲差DOUBLE SHOT, 天刃未學, 偷時間未升, 偷視力未升

又唔係冇弱點,吸兩下血就收咗皮啦

日日換公會食物10000
感覺會快d
我隻黑肉都未爆

尋日打FGHIJKL 個隻, 突2奧丁咭 光戰開防, 我隻黑肉破鎧刃打千2 > BUFF 防 > 拉瑪達大劍斬1700

公會有幾多人有黑肉/吸血劍流

我隻光戰都係點緊防技 攻技全部1而家開始點1 因為打Raid驚唔夠力

我未升R8得雞翼

BTW 最初街場啲光盾咪又無人睇好, 結果咪又威咗成個月比官方攪鳩

公會coin換呀

唔明白你嘅痛苦拉瑪轉玩吸血啦

換曬嘢捐石象 留啡2000等1號reset

拉瑪本身就已經連場都出唔到

你有無幫佢落番奧丁咭

我有諗過玩下3隻吸血流d卡用哂+hp
但係我唔夠大劍職

佢連咗Chain

btw fghijkl 個張好似突3

有 但無佢過張爆lv 無能力gun

3隻吸血流 邊有咁多臭丁

2隻暗唔連chain岀黎做乜

仙人掌 石巨人

10%差好遠

推血一個用臭丁 一個用土巨 一個用高踭鞋

依加個場好似係暗ability 15% up 添？

不過唔知4月1個新場咩效果,如果係啲麻煩野就

係不過就算唔用暗過2隻打
土忍吸多下都叔一燒

其實會唔會黑到完pool都唔夠光戰碎?
計過課埋有償包差240碎
呢幾日刷得15碎

講到好似人哋唔識郁咁 你呢度已經打咗3turn

仲有9日

係既話完前要抽

其實都係驚Lucia必中箭射埋嚟姐,事實上吸血技係解決到佢 (除非人地帶彩花)

holyyyyyyyyyyyyyy

你諗人地就完美行動 諗自己又弱智ai
其實我場場土忍都會放到2次吸血

我點會揀風槍打

protect /barrier擋唔擋到吸血

擋唔到,吸血其實好無敵,我二王子吸唔少

第1round放高踭鞋 第2/3round先手吸血 坦一下攻擊/閃 下round吸多次 第3round有咩難度？

咁多風鎗邊有得你唔揀

二王子大流行了

29人有29隻風槍？

同新手搶嘢打

吸血會唔會快過活性孔收皮

吸血連見切都破到

我未見過新手抽得贏彩花隊

我用黑肉都打咗兩隻風鎗

其實Lucia 我地公會都夠多隊可以剋 係我地公會Holy太少所以打到尾通常撞晒落啲黑肉到

41射抗都係比風鎗兩下double shot 收皮

黑肉會中doublewshot已經係笑話

呢個真,非常認同

驚突唔滿光戰 諗住抽多幾下
點解會咁

我走去打剋自己隊做乜鳩姐

太多石？

歐王

第二場比人坦吸仇 自己坦吸唔到仇比佢打背好難唔中

真心覺得突唔滿先抽

我想要仔啊

打背都係只會中一下,唔係我都唔洗玩返弓手

咁多石咪抽一堆coin換
有錢乜都得

陣間人哋29隻風鎗咁係咪唔駛打

唔想答咁白癡嘅問題

89LV 用奧丁得 2突濕婆+痢狗咭 係差啲

即係係啦

點都唔會29 人同一隻啦,知自己弱點,識揀隊打好事嚟喎登入黨就係冇睇過公會戰唔知自己隊野咩料先會日日撞

到我話照打你又話陣間人地29個課長咁係咪唔洗打

尋日開完煙幕都比人連中4下

4天多10回 做人做狗

依加果堆唔係HOLY就風鎗

未覺醒

抽中兩隻ミランダ都無男人...

ミランダ咪男人

大笑咗

發覺呢隻驚好讀心...
好難玩啊屌

支持追光戰追12pack

只抽法師，全職玩法 男人近戰不了

成日見你地講12pack，攪到都好想試下

睇定d先

耶穌先可以用12呢個數

係唔係近戰根本唔重要
男人不了

仲睇？到你俾光戰打到不要不要過陣就後悔

我濕婆得突2 同猁狗咭咋DLGH

任課...

同都唔知人哋有無上戒雙戒+幾

無錢

仲要黑肉我都未99

好後悔之前冇買到PICKUP個D黑肉碎

都係差9日姐

召喚abcdefg

重未有公告,垃圾驚

棄

想知4月1會唔會有新角,定舊角支援Raid池,如果係舊角 咁4月登入碎

3月尾了，有人收到之前生放送Twitter個抽選得獎通知

有無人？

6點鐘又冇碎商店

一早抽完啦

我見Twitter講3月下旬先會出pm俾得獎者，睇吓呢到有無巴打中5萬石

補返琴日同今日既俾大家

佢rare召喚個pool寫仲有1日, 應該有野加

咪加牙Rain完Pool再入

未見過嘅名

今次個免費10次10連已經入咗rain

咪花火HKFFBE嗰個

咁佢講緊Rare Pool,係新常駐角完Pool先入

hi 我新手黎

要抽了

封面條女幾正

全日都係得冰法碎....dllm

侍

黑肉死期到了

法必中

魔杖個範圍cls

係咪送？

法個職業新

又必中
隻野收埋冰法皮

近戰法師

係咪即係會有呢堆碎係商店出黎...

呢個通常係指故事出現嘅角色

條女pat前蔭好可愛

你張新召卡係咪上得場

我冇突過是但啦,隻野似打呀妹多

隨時2隻新+2隻舊pickup, 比而家仲多左1隻爭位

近戰法應該勁大力

同埋好坦得有物理罩,如果抗性靚Lucia應該要射兩下以上

希望冇舊角

又開始吹奏
不過抽硬萬5石

必中咁大範圍,如果高魔攻 啲回避隊會唔會一下團滅

隻SSR侍得50 Cost,垃圾預定

諗起你話隻赤魔係男人....

係咪其實成幅圖都係仔黎...

自己抽黎配翻sasayaki 佢有補血放棄閃隊

UR版阿妹

佢係近戰法師,如果射抗唔靚都好危險

如果出封面呢個
垃圾都照抽

封面條女真係正好吸引

取代光戰

笑4

話唔定係仔
水赤魔你都話係仔

有波,水赤魔無

光盾算唔算永無翻身之日

sasayaki上場啦

新角識降魔法抗性,屌打我sasayaki

水赤魔前面條仔都有波

似可能係送既SSR

有咁耐風流....

範圍魔法必中大傷痴撚線

降完都好過俾人降到負數啦

係時候抽翻嚟做啊rain嘅後宮

識補血就更佳

有白魔

又抽
個po好多課長

巴沙拉又可以成隊法隊了

搭坦一流

新法識開物理盾，唔知風槍仲秒唔秒到

識唔識開都幾難講

佢問題係近戰法師,AI一定行到勁前除時一個水平擊就

迴避角正式收皮

射抗sasa隊

一日擺攻隊一日都係勁
守隊都係落翻隻坦+補屈啲

今次公會戰模擬戰 11點開始 冇藉口唔夠時間試喇掛

呀妹世界最大力個位可能要畀人搶走了

今晚11點？

佢碌杖整到咁靚
但到用果陣又係拎住枝核突杖

等睇你升爆

聽晚

本來唔會試嘅人就算依加岀都唔會試

我係新手無課乞丐嚟
自從rain個pool之後都冇抽過
儲儲埋埋都有成三萬五石

UR個把唔錯,而且魔力多70 回血都多啲係輸出差DD

未必抽

有無諗過trust係杖

我都幾肯定唔會

等我呢幾日仲係到打呀妹碎 哂我場次

會腸上身
一定會！

做乜咁夜先打

香港時間

提定大家無新法師打raid應該會仆直
除左土忍諗唔到仲有咩角啱打raid

大王子掉石仔

模擬戰喎

一定係

唔會啦,4月1個Raid係光戰Raid,呢隻做波變咗係公會戰

終於要威返次

屌睇錯

屌今晚又Destiny

呀妹招核爆大力過佢
同埋要詠唱嘅範圍技始終係弱點，分分鐘唱完都走開咗
holy就你走到天腳底都追住嚟爆

26個
上次都係輸4分

上次係佢地冇人打先輸4分,唔係全清ED

4月10左右應該有新raid啦
月頭角次次都係特效黎

個新公會戰場地好似幾啱水平擊發揮

目測好撚多劍聖

唔會連續出兩個Raid,4月1個Raid 去到15號都係獎勵受取期間
今次土法特效位 係公會戰,你望下個地形先

佢都有必中

佢都有白魔副職,但唔一定有Holy

升到拎得出去打會戰 個場都轉得啦
佢個場轉得咁快
除非特登俾佢玩耐啲

我只可以講呢隻周回唔錯
自己有AP 然後副職魔劍 瘋狂放吸仇劍清怪快過你詠唱

必中都要打中先會必中
範圍技成日都會炸空氣

隻驚出新角出得咁密 抽中都冇錢買碎
真係儲定彈藥轟落一隻度好過
利申輕課

出唔出都成問題

會出我周回用カディア魔劍,幾爽下

女唔抽唔信喎

抽唔抽中都成問題

希望咪撚再公佈新pool
光戰驚突唔滿

麻麻地佢個頭

個頭先係精粹喎。。。

課金抽多啲就滿

所以咪冇特別想要
人人口味唔同，大嬸都有人J得落

不了，專登突滿男人已經好俾面佢

重以為又想轉grey

無新卡碎包買 棄

黑肉同呀妹都愛不釋手
練咗都唔知換走邊隻

未有商店公告,商店公告不嬲最後先更新

咁常駐角又唔洗隻隻追嘅啲職遲早出過第2隻,係有愛先要Allin

後宮點會嫌多得某隻水屬角係需要打入冷宮

一見鍾情

封面個隻真係幾唔錯,如果係SSR就

等4月1日先買商店既光戰碎
可以賺埋新角碎同虹波

3 pack已ready

唔係我點會最後先買

對白色/銀色頭髮好無抵抗力

清咁有自信

唔中咪課到有

忍手

萬5石

大家唔睇埋個trust再決定？

好波

抽中都唔夠突啦

光戰啱啱囉左24000個獎勵
所以等轉pool再買商店碎就fatfat

單靠性能唔會抽常駐常駐為樣

條腿好好J

g持12pack

著長裙都J到條腿？

隻法有魔劍姐係可以吸仇
劍聖今次仲唔仆街陷家剷

買唔買埋牙rain射耐卡果25碎好
可以上2星 但都好似冇乜用

我想問下公會戰呢，其實係咪鳩撞係唔會有問題？
撞咗會唔會送星俾人？

你個公會接受到咪得
咁可以既最好等機會執下雞好過撞牆啦

唔會

但你唔撞就有2次行動，最多攞6星

成個公會頻水靜河飛咁
唔知打定唔打好

你到時再睇下你啲會友打唔打囉
我又唔知你咩會 休閑公會定咩

會收得我呢啲全新新手入會都應該休休地吧

休閒公會通常出席+貢獻就得,你無視公會戰都唔會有人理你

買！張卡法傷好高

睇架仔討論,呢隻土法 天敵係牙Rain同Lucia 然後劍聖又被逼害

好正

國服班人

聖劍點都唔會有事

這腿 我可以玩一年

都唔係嘅,劍聖多咗個剋星都唔代表佢唔勁,性能太好啲PVE內容屌打晒

呢隻隻game講pve

raid

抱大腿

2021

今次我有活性孔光戰,拉一隻Ramza應該就夠做

黑肉ok？

如果跟分析 隻Boss有弱Stop 咁偷時間都冇咩意義

劍聖ok？

劍聖打raid永遠被逼害

行得慢無速度唔夠快

冰劍ok？

光戰89落唔落得場公會戰

睇啲技練度同召喚獸共鳴值

尤其招吸仇技,未練滿吸仇唔多可能重衰過光盾

共嗚練完

想睇89會唔會勁過男主

我今晚防隊落咗89光戰但今晚係對Destiny,有機會俾人打爆

係爆硬

呢條女啱口味，可能4月中UR咁出

前面仲有幾隻未出喎
應該冇咁快到佢

估有可能係送既

仔先係，cost 50，

二王子拉瑪瘋狂影縛

二王子就算啦,今次呢隻99%極高暗抗拉瑪達同土忍呢啲都可能得嘅,有夢幻3段 雖然一定俾人踢

劍聖

拉瑪夢幻三段黎

其實因為光戰自己有Stop技,所以街場都係會非光戰/Ramza就踢

無呀dllm

光港女ok？

有

出頭天

屌 對面隻93隊守隊咁既 三隻打手無活性孔

30lv

其實三打手真係戇鳩鳩

佢攻隊落法師 守隊2千幾攻諗住光盾劍聖風鎗 點知係冰槍劍聖風鎗

高Rank冇活性孔真係講唔過去

收番埋隻冰槍出番盾啦， 起碼吸到一場無咁甘

洗唔洗執雞執得咁快
打到三隻殘諗住搵雞執
襟入去啲雞到望多兩眼已經俾人打咗
仲要連續幾次

冰g好橙

好彩我低rank

乜今日好戰撚咩大家？

一樣

冰G要有活性孔唔係唔夠AP跳

隻二王子呢個場真係裝縮地又唔係
唔裝又唔係

chaime 隊嘢唔駛咁快執1星下麻

影走+HP 最穩定縮地唔係唔得,但你要配主角/武漢王子/飛上天空

用火伯好過

。。。

我隻冰g都落唔到場，可惜

佢冇課你個r7話咩人

執到雞重想點都講咗怨XXXXX拎完活性孔就周圍開地圖炮,到隻角色一樣

唔知醜

佢都3隻89 佢執1粒咗我哋啲真新手巴真係等運到

屌 資源錯配呀 以後唔撚講你打撚埋佢

嗰隻唔係滿血劍聖咩 汁條撚

一真今日出光戰牙rain 執到啦

一招一隻啦

而家打D上位D陣都好全面
多數有SUP
隻SUP好數會痴住其他一齊
岩岩就係如果有裝縮地
隻二王子會開十字斬打隻坦順便打埋隻SUP
差個一步

. Sing

邊個撞左落隊魔隊到

你係應該中多d好野嘅

劍聖快到行三下佢三隻都行唔到一下？ 佢風鎗有必中技牙rain 89 起碼無咁易miss 先 3打起碼叫有機會打到
依加剩番果堆你叫佢打毛呀

做咩講到之後一定無殘血咁姐
人地都未擔心 皇上唔急太監急

頂, 黑肉係阿妹HOLY 範圍 都唔Q 出HOLY 攪到MISS左撞牆

本來命中就高 所以AI判斷唔洗出HOLY?

減少下撞既次數嘛

冇呀

應該係, 因為紅茶打中左黑肉 之後到阿妹個下就MISS

43：53 剩1/3 對面半血 一半85rank up

黑肉反制HOLY既方法就係唔好推太高回

屌你牙rain吸晒仇點解都可以打我呀妹

你新法要抽了

咁我地本來都無預佢地拎到分住架啦 召喚獸卡LV乜都未練好 你睇下佢隻風槍把武 必中技高傷得去邊
如果真係打唔死 隻劍聖儲到全劍技你係咪入去食先

對面有隻122rank

我估係冰法黑肉劍聖

又黑肉，不了

其他唔講,劍聖1打3真係好易

冇記錯劍聖本身普攻倍率係高過其他人

見識過好多次TRAMS-AM未成形前係成日俾劍聖一打二/三

打練度低嘅基本食硬

第二場ap夠係得，上次試過1打3

其實係唔係我唔用坦好啲

揀隊打問題多過你隊嘢有問題

你有齊角其實應該好打得

卡，召喚問題？

應該唔係
但係唔知點解佢頭嗰幾個回合都唔去打人
淨係加buff

我已經避咗遠攻魔法........

同埋呢個場坦一定要擺最左嗰格

唔係咁先正常咩
BTW模擬戰

我隻冰G次次都衝到最前
之後就gg

我呢幾日都打好多隻對面冰G,
全部都係最早衝埋黎水平跳我隻光盾扣1,
之後比二王子一個遁秒殺

等多兩日轉場啦
不過光盾的確越嚟越冇用

仆街,比隻冰g aoe跳死曬

活性孔冰g？

你老母那有錢

咁就唔好用冰g，唔夠ap

我隻g都收埋咗

下

FF1 主腳呢

可以繼續屌打D 舊時代既角色,
劍聖拉瑪二王紅茶雷銃
但比新角屌打
要揀對手黎打

一真如果喺度可以試執劍聖+冰法

有機會拎到既點解唔試
得啦以後唔撚講, 公會所有事都none of my fucking business

俾人執咗

會長做咩自己滿血走去執隻殘血劍聖同0ap冰法

ff1 主角練好做盾，好過光盾

太慢了

隻殘血風槍+8成血光盾打唔打得過？

已為冇晒執雞隊

Lucia，黑肉都打唔到

試吓啦，反正今場都應該輸
光盾咩都乾晒

話說我都無執雞, 打死一隊之後 就直接打殘另一隊算

其實而家模擬戰都嚟唔切,等聽晚新場再嚟過

贏咗，拎咗兩星

但死剩Rain兼殘血

做得好
認住會長搶你隻雞

今日猪少當贏

過咗上次64星當贏

冇信心就執1隊然後撞隊滿血嘅,有信心就打隊滿血先再睇自己情況,呢個好基本

on99呢個會戰場冰劍有bug

用瞬移斬咁啱斬完飛左上條單獨柱上面，然後因為我無裝飛行落唔返地

對面又咁啱死剩lucia, 射死晒我兩隻先射我，我被射到儲到第二下瞬移斬AP先飛返落地KO佢

有冇CAP圖,想笑

咁正想睇

可惜我地冇人做utuber

無，因為第一時間諗係咪bug左，做乜唔開TP技又唔郁
飛返落去個下先驚醒洛克人知道原來係jump唔返落去

借圖，就係呢條死人柱

咁光戰都有可能會咁,好彩就快轉場

一隻打6格,一隻勁大力, 兩隻仲識互buff,兩隻都仆街

回錯

冰翼識飛，係咪你攞走佢綠技翼

rank 88 99 咩隊？

88冰G 黑肉

99 Ramza 水赤魔

雙頭龍vision招team技有冇用？我見加damage上限750

得打raid有用

咁我打99

加得過少少廢既

咁黑肉裝返密命算？

有時就係差個少少清唔到121以上嘅Raid,有張旁身好過冇

會長果然110 Rank,輕鬆屌打99

對面重有4隊，睇下點打，可能有機

我只係驚黑肉同Lucia ，其他都打到

靠ABCD carry,佢拎6星就一定有機

係，諗住打公會戰無需要用到，裝左捨身同ap up
點知就現眼報

唔好幻想咁多啦

係，睇佢頭了

贏到一隊先，唔好打錯就得

我而家咁入去都係幫人儲AP, 一係我打88呃佢冰G招技?

其實識飛冇影響

冇人會用

85啦姐係叫我打

85睇落好似ok?

你等貓巴打咗執雞好啲

我去撞架啦

好
不過無AP同半血，應該無貢獻

得一次sentinel應該ok

等最後先執,有兩隊滿血未打我地

ON9 劍聖行前秒左風槍

得返3隊，88 / 103先

係咪想上土忍了

係聽日上番

邊個打先

居然拎到70星,我地好似勁咗

隻Lucia睇落好惡

我撞先啦

AE同佢隻秋最有可能贏

執完隻103 打88

Basara搞掂咗了

射擊體勢用晒，一定上前一入射程就技

ko

其他人疊屍撞哂落88哂佢隻水赤法AP最後我打?

撞晒落隻88 人海戰術

我撞88，反正出去死呃下人AP

有必中箭都贏到 .GUN

係

go

棄撚撚 DR D 去馬 88

呃咗佢個活性孔

呃左一招double, 一招普

Dr.D呃唔到AP喎,係最多消下Buff反而幫佢加AP,你確定要打3隻活性孔AP?

一真都入埋去啦 用多招都好

牙rain吸咗佢charge支箭先食劍聖招，搞到佢射空氣

主要係想消哂佢赤法D AP咋

新戰術成個活性孔浪費咗

我打88?

佢赤法輔助,點消AP,只會越加越多

咁算
DRD唔好打
PH呢

消到佢D AP 好波

佢兩隻冇晒AP了

棄驚撚 幫我射一隻走OK?

pH 同貓巴go

屌打咗
隻黑肉得翻8ap 冰槍都係個位數ap

佢冇晒AP唔係呢個時候打好啲咩,一陣幫佢加AP又GG

撞就啱

一下都扣唔到

贏咗DESTINY

贏咗!!!

無啦啦追多分
嚇死

我係寧願對面有AP但無技啊
入到去佢2隻又開煙又開賊閃 玩9我咩濕9ph

真係好波

贏到勁隊報埋牛

rank93一動撞完我一隻就冇人打我

雖然贏在佢地有人冇打,但報到牛

今次佢地都撞

Destiny 我由細聽到大，好感動

5ch第一公會[沒落]

牙rain果然唔打得都嚇得

冇咩人有經驗打過Rain

對面係咪冇人打我

佢地得26條友,係唔會打到兩個新手同埋第26位,唔記得放咗邊個落去

反而我俾人用2動磨走我個虛像

未來公會戰可以多個可能性

可能個公會長都半放棄先搞成咁

個會長成122 Rank見到都唔敢打

認真，一真嗰兩星都好重要

122應該升滿晒

上次我地都撞落佢到死得好橙

個戰績係咪有bug，我睇唔倒自己死咗邊隻

好彩我執雞先

係,應該係最後個1分,更新唔切

臨尾69 > 70

有得睇了,你死咗黑肉,呀Rain同呀妹守得住

臨尾竟然打我唔打幻想零咁串

唔知你呢一守會唔會係5CH帶到風向呀Rain係可以做坦

估你唔到

5ch風向係呀Rain做坦垃圾

カツサンド111勝1敗
笑4

終於玩撚完了

就係我地贏既一次

俾邊隊收皮

見到啲光戰,係右邊

光盾vs光戰

咁多呀妹

一定要好似我咁堆到全部都係防先得

豬扒隊嘅傳奇

其實我地試角會唔會多過5ch

今日連收2隊勁野

佢地好難收到人,唔知咩原因

佢地冇join果啲日本仔換妻配對咩

個個130rank邊敢入

有,但佢地收人唔會透過呢啲,課長之間有網絡

用石巨人+獅子城？

今晚啲劍聖好唔nice

石巨人獅子城18防UR衫

冇石巨人冇UR衫我都係玩赤魔路線

畀我都唔入

佢地有指揮,太無敵好似都悶悶地

清我果隊就係我打事果隊
應該都係比佢冰g aoe跳死左

你有光戰就玩赤魔啦, 6000血赤魔都幾開心

之前棄日版果啲去哂國際版做新手
馬騮、女主fans、xxxxxx醬

其實都幾辛苦,重新肝過

有濕婆雷神玩赤魔好似岩d

XXXXX醬

大家勁野, 完美配合
幾多分會升級

有排先到鑽石,好似1950定2000
所以白金1有排磨

實再棄

今日Dr.D係咪消到對面AP,如果係你嘅話防守隊而家上晒3隻佢

港女fans都幾慘
升完隻聖誕港女過兩日錯手del左驚
又無引繼到
即刻無哂心機

國際服冇聖誕,冇得玩返佢最愛嘅港女

準備又冇光戰碎 垃圾驚

消咗對面黑肉同冰槍
水赤魔反而儲多咗AP

得咗自己燈自己見效

對面唔係普攻你就得,防隊可以上晒3隻

dllm

發現新善長仁翁
水赤魔

reset到100石+5次突發商店=5粒光戰碎
屌你老母

成個公會好似得番我用

今日刷到仆街都係得2次突發
係大概點刷，完全冇概念
之前呢到有講個時間
但成日都唔記得MARK
同埋覺得唔係個個時間段刷既話，刷到仆街都唔會出

刷精書有冇人打？

5分鐘開

成個公會得你回避隊

正常發揮

之前想gun都gun唔到

想問下光之覺醒輝源點拎

我自己就慣左等商店消失左4粒鐘後再刷
不過見你地講話30分鐘就可以重刷但我無咁多時間

而家就刷光戰個12體關
利申 專登買左大水刷

頭一個月好少，係得課同活

之後會越送越多

主線送
陸行鳥探索光戰個MAP
同埋而家光戰活動幣換

商店未出就會出
完左無cd
唔出只係你啪得唔夠多水
通常300-600呢個range出
會長有水多仲唔刷突發買碎
傻仔黎

精書

51233

就係刷成日auto出兩次

可能miss咗

未出就每25分鐘望下個mon啦

少有 到依家都未full

我最有感係朝早9點
之後都

裝備刻印係咪可以想點搞就點搞

因為我會叫佢刷突發
順便練召喚
明知自己要碎仲開場
真係想最後一日抽咩

會長男朋友

無心機玩了
你仲挽留嗎

有邊日有心機玩

前面個段笑左

水都少上左啦
揸住堆廢角邊夠你地玩

而家最新有土法

一招就清場啦

土法炮製

如果唔係0%
個紅茶應該落左去手裹劍定耀之劍
而唔係出活殺?

用カディア+光戰贏咗彩花+光盾

係,而且對面隻土忍3300 就死咗 練度唔夠,20LB先咁都幾辛苦

好橙

你有牙Rain囉

轉刷ex

75211

到12:30

thxxxx
發現刷書跌嘅強化料仲多過每日三次嗰關

佢個priority係點
範圍技土法應該有2個人先用
如果一隻1%黑肉衝埋黎應該都係唔會用?
如果無holy都係俾人撚

用白魔Holy

阿rain我都幾肯定要隻識出物盾既白魔
但咁唔代表rain勁囉

就係唔知有無

唔代表牙Rain廢囉

原來白塔有兩張10連卷未抽

原來係100萬果d垃圾

記得之前升冰G d jp升好快
今次升rain點解升咁耐

聽晚開始有JP關頂住先

對光戰一定要行快兩步上前,如果俾佢開到3回罩 + LB 坦到傻咗啱啱俾人圍咗勁耐都死唔去

係咪唔好學大傷同放盾俾人呢兩招
純坦既話

共鬥幾時有得周回...
平均兩分鐘就要click一次 ready, 確定, 唔add fd,確認
係咪癡線

要學放盾,減傷50% 好黐線大傷就未知

要用嘅技都已經18咗

單人刷咪唔洗
或者已經係fd嘅話都唔會彈add fd出嚟

我最勁已經係79lv嘅rain
單刷肯定死硬
何況做乞丐唔洗體

試咗光戰VS光盾,結果係光盾一唔夠AP用吸仇劍就玩完,如果放咗一下吸仇劍咁就未至於